睇完美國國會事後總結,大家應該轉用Twitter,同做多d左膠野直到安全過人權法

關鍵時刻唔可以行錯一步

推

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

要搞一個大型左膠活動

同意 唔好低估左膠數量同威力

搞多d快閃唱歌團唱願榮光歸香港？
搞多d人鏈？

太細型
要有些微震撼

Push

如果十日八日內通過香港民主及人權法,值得忍,忍打丁咁忍。